伍公子：鳴金收兵

Push

而家真係又翻左去雨革中後期
中計咩咩咩 真係笑左
劉業成真係識玩 一上位即刻成功將抗爭力度降低

推啊屌

人地kol 都醒呀